有冇人掛住我-Keith-miki呢個叫雞鐵三角組合

我仲收埋左梁sir一樽精液
有冇今年既dse雞想奶一兩滴
應該升兩個grade到

天地有正氣

好有寶咩而家
呢啲野我想要幾多有幾多啦

你點樣採集到？

好想飲哂佢

老婆

你雞黎咋

去灣仔區開櫻花吸引梁sir埋黎